唔該聽日開記招記者可唔可以問警察呢個問

1) 使用布袋彈, 橡膠子彈, 海綿彈等武器時, 在何種情況下才可以射頭? (答案應該係無)

2) 如果唔可以射頭, 咁射中示威者頭部的警察是否都要進行調查是他們射頭的原因?

推